有冇人覺得airdrop師好似夜神月殺人咁過癮

同一個空間但唔知邊個send

你可以sd自介圖添

要推左12.8先！
好多人airdrop名好有創意

認真一問
你哋真係AirDrop到比人咩
成日喺巴士度開都搵唔到附近有人開AirDrop

通常等車，食飯果陣，搭車就只可以比車上既人
等過馬路又得